李少光子出席崩牙駒母及沙田Me壽宴

前澳門14K話事人「崩牙駒」尹國駒，每年都會大搞兩次宴席，一次是自己的壽宴，另一次則是其母親的壽宴，每次都筵開百席，疊馬以示實力。

上星期六，崩牙駒在澳門新濠天地君悅酒店筵開一百一十三席，宴請逾千人，慶祝母親八十三歲生日。席上不少江湖猛人俾面到場，包括前14K金牌打手陳惠敏、前勝和坐館沙田Me、股壇奇人陳志雄等。陳惠敏上台致詞時更在現場大叫：「多謝洪門兄弟！」

而前保安局局長李少光之子李霖恩也有出席宴會，他被安排與勝和沙田Me一枱，同枱人士多番向他「隊酒」，李霖恩慘被灌得渾身是紅酒，腳步浮浮。崩牙駒敬酒時，李霖恩更恭敬向他點頭，狀甚謙卑。其實早前本刊亦拍到他出席沙田Me壽宴，飲到面都紅晒。身為前保安局局長之子，卻毫不避嫌出席江湖猛人宴會，父親情何以堪。

撰文、攝錄：時事組

油麻they

入黎為左油麻they

銅鑼when

尖沙J

胃仙you

hong kong you

紅him

大陸he